iPhone用家用原生keyboard定kaiboard多

原生keyboard
kaiboard

用家們來投下你地神聖嘅一票啦

kaiboard 係入contact果度打中文名會成日彈落下一格
由佢一出到而家都無改善過

所以最終都係del左

os問題 你用緊ios9.2以下就會

Kaiboard 冇得好似原生咁撳space bar 可以揀位打字

3d touch覆whatsapp用唔到kaiboard
都係要用返原生

係咩 ？

唔識打倉頡，所以無用kaiboard

kaiboard好撚廢 成日都delay半秒先彈出黎

用過一排kaiboard 但因為無得好似原生keyboard 咁 按實"." .hk .au
之後就轉返原生

睇嚟正皮已經慢慢咁追返上嚟

打倉頡冇咩所謂

因為要用廣東話輸入法，所以用Kaiboard

kaiboard

我覺得用kaiboard好唔順手

唔知原生 Keyboard 真係有進步定係 Kaiboard 問題，Kaiboard 好似會越用越慢。打得多字原生 Keyboard 真係快好撚多。

ios 咁多件鍵盤皇者iacces都唔撚識

好心你咪出黎柒啦

個垃圾kaiboard疾到win95咁有邊個會用?😂

只用原生，因為無bug同3D touch

之前用開kaiboard, 不過3d touch用唔到同越用越慢所以轉番用原生

原生順手好多
同埋有dictation

無人用swiftkey / swipe?

本身打開筆劃，想打速成但又半桶水，所以用kaiboard貪佢唔駛轉黎轉去

麻煩樓主先自貼碌鳩
傾偈無相無偈傾

唔識欣賞

認同, 打中文一定係KAI BOARD快, 又跟返windows個擺位

原生個速成真係搵撚到人都癲

原生倉頡 + gboard

個個用速成咩
我用倉頡覺得原生好用好多

但係打完英文之後一定要隔一隔先可以再打中文呢

3d touch 可以英文/中文後直接打另一隻語言

原生都可以中英連打喎

係咩 不過原生個速成排位係咪仲係咁鳩

Kaiboard 一出用到而家
但佢好多bug 都無改善過
而家諗住轉返原生

係咩，當你想打"up乜",打完個up,要隔一隔先可以再打個乜

屌，睇錯，自

淨係裝左kaiboard

但有陣時會冇左個keyboard

要去searchpage 度等一等，先會鰱返個keyboard出黎，有冇人都試過

有,其實仲有好多bug
但一時間又諗唔起
Btw,仲未有新emoji

我都係咁

Kaikb 幾時有新emoji

原生點中英連打

用左一排kaiboard仲課左金
但因為佢無3d touch同埋原生有得中英連打就用番原生果個

kai 有bug 打打下字有時變外星文 之後send 出去 人地睇唔到 whatsapp.

用筆劃個keyboard?

去設定
鍵盤個度揀速成QWERTY

佢再唔update我就轉返原生

Kaiboard 中英連打方便好多

我速成個度得標準同英文
係咪因爲我未升10.2
原生有中英連打我一定用原生

請問係咪無得用auto correct？

原生假連打，default 係中文
打英文反而要揀多下

kaiboard 有得較大d制好正
(細機覺得原生keyboard好細
中英連打可以打完英文撳選字最前面個x就唔洗隔一隔

btw而家成日彈版本過舊勁煩...阻住晒打字

版本過舊係今朝先發生🙄🙄

用慣左中英文同一個keyboard就返唔到轉頭

最想佢鎖左mon都用到 可以lock mon 覆wtsapp
同埋唔好delay 同有時開唔到出黎要kill app 再黎過

佢話要更新 但apps store 無更新 一開就彈出黎點攪呀

係咪2017嘅bug

係因為kaiboard掃上面已經得
呢個功能仲早過原生kb有

以前係kaiboard快啲
啱啱試完覺得原生係快咗，可能改善咗
諗落轉用返仲好

垃圾
一出已經買咗，唔覺好用過kaiboard

kaiboard真係好好用
最好就係可以喺keyboard度掃黎郁個游標
打emoji又唔洗轉keyboard
不過幾好用都冇用
冇得係lock screen用真係好唔方便
我宜家都開始用番原生
apple真係好狗

想問原生點樣㩒space bar揀位？

冇嘢，get錯係講乜
我講知功能原生都係未有

同埋都係嗰句，原生肯改返打.個位出到？未
明明打中文嘅人好少打。
正常都會打？多啲，但竟然要轉頁先打到

焗轉原生用住先，屌你kaiboard 係咁彈個更新煩到春咁

用原生啲排位成尻日變，煩撚到仆街
一日都唔知要打錯幾多次字先夠

我貪kaiboard撳@直出gmail.com先用

iOS本身好似就有auto correct
我記得有得較開關

咪呢個，不過打is on呢d字要拉到最後先出

打符號呢啲都慣咗用速成碼打埋，所以無咩影響

kaiboard勝在整埋粒掣出嚟，但唔善用真係
整出嚟都係為方便人啫

無啦啦話我過舊，但去appstore 又唔見有update.
點搞好？

sor 自膠
啱啱見隔離有開post

支持原生

其實原生都幾好用丫

打開倉頡，未用過kaiboard所以唔知佢好唔好用喇

未用過原裝 今日試左順左Kaiboard 好多

岩6plus 要等秒 轉左6s plus 等一秒

Same

係咁彈個更新出來

因為原生有dictation

你禁個交叉咪得(打字既時候粒地球會轉交叉)
唔一定要禁spacebar

係直程唔應該㩒space
根本係㩒交叉嚟斷，佢自己搞錯咗用法

以前係kaiboard順啲
而家速度已經差唔多

用開原生，前排見kaiboard主題個post買左黎用，但覺得好慢，用左幾日都係轉返原生
尤其是知道原生都可以中英混合打之後就無再打算轉

原生個中文混打冇咁正
同埋佢個v貼上功能好用，快速remove/移動打字位都係正嘢

係唔係有3D touch 先有中英混打？

用開kaiboard
佢個中英連打真係幾快
唯一唔好就係用英文時要隔一隔

原本用kaiboard 依家轉左用原生 太多bug
問題出係iOS根本唔整好個系統
個系統對第三方keyboard又多bug
基本上所有問題都出自系統
都唔明成兩年都未搞掂個系統對第三方keyboard支援

咪話咗唔使，識唔識用㗎

權限問題又係戇鳩鳩，幾代都係咁

唔使

試咗陣原生
其實都仲係kaiboard打得快啲
試下雙手打會明，原生係兩字之間打得太密會detect唔到，唔知點解

可對於唔係打字打得好快嘅人會唔覺個差異
因為原生都已經好快下

打英文用Gboard 中文 用原生 覺得幾方便

一樣

plus three

好肯定kaiboard條友唔係用倉頡，極撚垃圾，打完字碼揀字極麻煩，我->即delete

利申佢一開始出果陣用 宜家唔知仲係唔係

輕鬆打字

「kaiboard條友」咪就係呢度admin

準備轉番原生

可能掛住整連登

其實重點係打打吓字唔記得點打 可以就咁打拼音都得

雖然佢用個拼音唔係用yale

有得用spacebar揀第一個字喎
我都係打倉頡

筆畫來講
kaiboard 好用d喎

仲有邊個會用筆劃

我會
同埋我相信係仲有好撚多人用

我都係

用IACCES

有更新未屌

望遠話等緊apple批

agger

Kaiboard 最大問題係冇得隱藏keyboard頂個數字鍵盤，喺細mon機度會好掗拃

反而因為有
覺得好方便

速成撚一轉返用原生真係慢好多
常用個啲唔擺頭 搵字搵到傻..

用開筆劃同英文
kaiboard真係快好多
不過係有bug
暫時用返原生先

有咩bug

Kaiboard
其實最中意佢swipe可以郁cursor 好方便打錯番轉頭改/加字
仲有可以快速del字

5s支援無6打後咁好 成日閃黎閃去 就算比左錢都係用返原生
郁cursor 6s起 用force touch/jb機swipeselection都得

原生都擺頭，但轉得太快
kaiboard你打好多次先同你改位

頂唔順個更新bug, del左

冇俾錢的話可以用幾耐呀

呢幾日用住原生，等搞掂個bug先用返kaiboard

淨係識廣拼所以kaiboard

Same here

要等三日真係好耐

Kaiboard 可以熄咗英文輸入法嗎？想試下佢嘅倉頡輸入法配合原生英文輸入法用

原生點中英混打
求教

打中文用原生筆劃，打英文都係用原生qwerty keyboard

qwerty

打onn或iss撳出黎極速del左個n或s字一定仲快過撳果頁野出黎揀最尾

Kai board 英文有冇 auto correction ?

打近似嘅串法會有得揀正確串法

要揀就唔夠原生好啦

我都係呢個原因 用kaiboard

我覺得ok，反而唔太鍾意強制咁轉字，有時會轉錯

最大問題係無得選字同數字分開
經常要中英數一齊用，下下都要轉頁或者推上
大機大把位剩

SE用kaiboard d掣好細
7 plus就用得幾爽

岩岩開返個kaiboard黎用 中文連打無原生咁好用
有時一定要局你揀左隻字先得 原生可以一路狂打唔揀字
同埋開出黎果下會lag機

同埋kaiboard d emoji好似重未有新果d
重要唔係原生果隻高清版咁

其實兩邊都可以中英連打 唔明點解kaiboard做唔到原生果隻連打法

3rd party梗係有限制啦，第一日用apple?

連打字都delay點會有人用

kaiboard果個連打只係打到d佢database有既一組一組字
原生係可以無限連打落去
我記得好耐之前有問過點解但唔記得係咩原因

唔知ios本身有缺陷定係gay cook特登咁整
整到第三方keyboard全部都窒窒下
用落唔係好順
都係用返原生

用google keyboard 好smooth wo

kaiboard 可以轉mac keyboard 主題

以往原生打字打得快會冇kaiboard咁順
但而家個速度已經差唔多
不過kaiboard個v掣好用，swipe/del又夠快

應該唔關事，原生個打法只係打完畀你selection bar有得揀，理論上係做到
應該係當初冇諗過可以好似原生咁設計啫

其實分別唔大，一個你要cut字，一個就要揀字
原生嗰種快啲其實係錯覺

邊關事，你kaiboard都可以鳩打，只係到轉中文要cut
如果你成句英文/中文可以完全唔使理
原生係你打完英文直接上面揀

kaiboard邊有疾，打字仲順過原生
最大問題係有時會load咗去原生手寫

呢個用咗好耐

倉頡撚，用緊kaiboard

kaiboard連打中文如果佢個database無就會得返堆英文字係到

你指倉頡？

我用速成 倉頡應該係一樣

我唔係好明點樣打中文db冇？
你兩個碼兩個碼咁打會冇

例如我想打我叫陳小明
用kaiboard禁 hirl 已經唔會出中文字
用原生可以就咁打 hirlnwncab 出到我叫陳小明

好簡單 淨係打 唔會
kaiboard已經無唔會兩隻字出 得返rroa

成日因為打得太快 send左火星文比人

咁我明你講乜
其實都係原生自動幫你揀埋第一隻字啫
但第一隻有時未必係"我"字，有機會係"得"字 (都係常用)
所以我呢啲位好少懶

反而kaiboard就真預測你句嘢，但唔係全部pattern預測到晒啫

好簡單 淨係打唔會呢兩隻字佢已經唔識出

3D touch是王道

咁係佢組合唔夠，測唔到 (反而有啲奇奇怪怪佢又有 )
原生直頭冇呢個功能，只係佢幫你自動揀第一隻字
呢點要搞清楚

同埋冇記錯kaiboard呢個功能本身係for人手快打錯都打得到
而唔係畀人拎嚟懶揀字

自動揀字既話其實對連打係好大作用架喎

你諗下
如果佢自動揀字，咁你想打一堆冇意思嘅英文咪幫你自動揀咗
原生係因為佢個中英混打打完英文要上面揀先冇呢個問題

咁好似原生咁同樣做法咪ok
default幫你揀左頭一隻字 你要英文咪禁返英文
而家kaiboard你要打英文都要禁交叉個掣啦

唔使㗎kaiboard打全英完全唔使斷
其實佢咁樣設計對於全打英文係方便過原生

你試下用原生打一句完整嘅英文句子，就明我講嘅問題

想問原生個qwerty速成有冇得set出半形標點?
次次要按實再捽上去好煩